冠狀病毒：英國的群體免疫力已經可以預防感染了！

英國佬的群體免疫力已經成功，可以過正常生活了